黃雨=Level 1-5，紅雨黑雨=5*-5**

難拎程度一樣

紅黑雨=U
黃雨=5**

完。